一個好哲學既問題😂

點解男人露兩點唔犯法

點解女人唔準露？

咩原因

憑傲氣

露兩點

獻出一雙lin

仲未有巴打解答到？

因為男人露唔會令風化案上升，女人露就好可能令風化案上升，你係當權者你點立法？

仲有好多男人都係從事戶外體力勞動工種

男人露點解唔會？

性別歧視？

係咪告得平gay會

係性別歧視嫁啦，唔好咁左膠啦，人生在世點可能冇歧視，只係你班on9死都要政治正確